食飯夾錢wechat 定Alipay 方便啲

食飯似夾錢唔想找黎找去，邊個app 夾錢最方便。八達通果個就收得皮，要加好友先得，垃圾app

Payme

過2日入返比你方便d

商場馬路行人道
邊到柯屎方便D?

Payme?

你拎2件垃圾出嚟
點樣比較啊大佬

PayMe

係咪架 入到去見到個評分3.4 仲低過八達通個垃圾app

you pay最方便

alipay用電話no.